分左手

好唔開心，乜都唔想做，究竟幾時先會開心翻

愚人節快樂

等時間沖淡
利申 分左手幾日